★[唔捱得]50後廢老 結婚一年 感情問題墮樓亡！

【Now新聞台】大圍昨晚發生傷人及自殺案，一名男子懷疑向妻子淋腐蝕液體後，被發現從高處墮樓不治。

現場是隆亨邨學心樓十一樓一個單位，星期四夜晚9時許，警方接報指鄰居女戶主面及頭部受傷，警方到場後發現一名男子從高處墮樓，倒臥在一樓平台，兩名傷者被送往威爾斯醫院，其中67歲男子證實不治，女傷者嚴重受傷。

警方表示兩人一年前結婚，搬入案發單位約一年，男死者生前任職冷氣技工。

消息稱，他曾經在2010年六月在沙田排頭村與前妻發生爭執，女事主被淋腐蝕液體，嚴重受傷，留醫一個月不治，疑兇其後被裁定誤殺罪成立，2015年出獄。

據初步調查指，今次事件相信感情問題引起，警方在單位內檢走一批證物，包括兩支通渠水膠樽和一對男裝拖鞋。

警方已列作傷人及自殺案，由沙田警區案組跟進。

真愛

有咁嘅前科嘅人都有女人痴埋去
殺咗人判咁短預咗冇阻嚇性啦
出返嚟咪又重犯

個大陸女人痴去個67歲窮港伯, 只係為左身份證姐